# Weather

Демо проект по отработке DevOps практики, разворачивания различных типов проектов.
Решение состоит из трех проектов:
- Weather.Bl - динамически подключаемая библиотека, в которой заложена логика получения и обработки данных о погоде из сервисов.
- Weather.Test - проект тестирования библиотеки логики. Используемый фреймворк xUnit.
- Weather.Web - веб приложение, выводимое информацию о погоде.

### Вклад в проект

В текущем проекте используется подход **git-flow**

- production - ветка стабильной версии приложения, развернутой в боевой среде.
- develop - рабочая ветка со стабильной версией приложения и добавленными новыми фичами. Именно с данной ветки и последнего коммита, необходимо начинать разработку новых фич проекта:
```git flow feature start (задача)```

### Сборка проекта

...

### Разворачивание проекта

...